\begin{question}[section=2,name={Error - Fault - Failure},difficulty=,mode=mdl,type=mdl,tags={20190313}]
	Wie sind die Begriffe Error, Fault und Failure definiert?
\end{question}
\begin{solution}

	\begin{enumerate}
		\item \textbf{Failure:} Ist ein Event, das auftritt, wenn der Service vom Korrektem abweicht. Ein Failure ist der Übergang von korrektem zu fehlerhafeten Service.
		\item \textbf{Error:} Tritt ein Failure auf, weicht der Zustand vom korrekten Zustand ab. Diese Abweichung nennt man Error.
		\item \textbf{Fault:} Als Fault bezeichnet man den Grund für einen Error.
	\end{enumerate}

\end{solution}
